{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110730",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 더휴식 아늑 인천송도점"
    },
    "text": "ザ·ヒューシック·居心地の良いザ·ピーク松島店は、計55室の客室を保有している宿で、2023年4月に全体的なリニューアルを行う予定です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、禁煙客室です。 喫煙は客室内やトイレでは禁止されており、これに違反した場合は清掃費用がかかり、すぐに退室する必要があります。 この点についてご了承ください。 宿泊するすべてのお客様にホテルの規定を案内するために利用制限事項があります。 満19歳未満の未成年者は入室の際に身分証明書の確認が必要であり、両親と一緒にいないと入室できません。 基準以上の人数が一緒にいる場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 幼児連れの場合、事前に連絡してご案内ください。 過度の損傷が発生した場合、賠償責任はお客様にあります。 利用時間は最大時間に制限されており、締め切り時間に応じて利用時間が調整されます。 ザ·ヒューシック·居心地の良いザ·ピーク松島店は、MZ世代のニーズを反映したコンテンツホテルで、高級寝具やガウン、65インチUHDスマートテレビ、ネットフリックスやディズニーなどのサービスを提供しています。 客室では無料でネットフリックスを視聴でき、無人システムで便利に入室して自動決済することができます。 1階には非対面セルフゾーンが設けられており、客室内にはスプーン、箸、コンタクトケース、衛生用品などが備えられています。 また、iPhone充電器やCタイプ充電器もお部屋でレンタルできます。 休憩のための最高級アメニティが提供され、チェックイン時には身分証明書の確認が必要ですので、関連書類をお持ちください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、外出時にはカードキーを返却する必要があります。 連泊利用の場合、平日は追加料金がありませんが、祝日の前、金曜日、土曜日、日曜日には追加料金が発生することがあります。 連泊処理をご希望の場合、予約生成時に連泊で予約することが円滑で、清掃要請はできません。 連泊利用の場合、ルームクリーニングサービスが午後4時から6時の間に無料で提供されます。 払い戻しポリシーに基づき、一定期間内にキャンセル要請をした場合、一定比率の控除が行われ、当日キャンセル要請は払い戻しできません。 宿泊施設は清潔で快適で、様々な便益施設を提供して快適な休息を取ることができます。 位置が良くて移動が便利で、親切な職員たちが記憶に残っています。 防音性は高いですが、一部の客室では騒音が発生する可能性があります。 様々な客室オプションと無料追加サービスが魅力的ですが、一部の客室では掃除が不十分なゴミが発見されました。 清潔状態には満足できませんでしたが、ホワイトカラーですっきりとした雰囲気と親切な社長と一緒に過ごせる快適なゲームセンターを提供する完璧にリニューアルされた宿です。 宿自体は特別な魅力はありませんが、満足いただける宿泊をご体験いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店は計55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ザ・ピーク松島店の客室は禁煙です。客室内やトイレでの喫煙は禁止されており、違反した場合は清掃費用がかかり、退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の未成年者はザ・ピーク松島店に宿泊することができますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は身分証明書の確認と両親との同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店で喫煙するとどのような制限がありますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店では喫煙は禁止されています。喫煙した場合は清掃費用がかかり、すぐに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店の客室には高級寝具やガウン、65インチUHDスマートテレビ、ネットフリックスやディズニーなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の客室で利用できる無料の追加サービスはありますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店の客室では無料でネットフリックスを視聴できます。また、iPhone充電器やCタイプ充電器もお部屋でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店の客室内にはスプーン、箸、コンタクトケース、衛生用品などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店のチェックイン時には身分証明書の確認が必要ですので、関連書類をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の料金は季節や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店で連泊する場合、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店では連泊利用の場合、平日は追加料金がありませんが、祝日の前、金曜日、土曜日、日曜日には追加料金が発生することがあります。また、連泊利用の場合、ルームクリーニングサービスが午後4時から6時の間に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ・ピーク松島店の清潔さはどうですか？",
            "answer": "ザ・ピーク松島店は清潔で快適な宿泊施設です。ただし、一部の客室では掃除が不十分なゴミが発見されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 917,
        "QA": 721
    }
}